嚟咗英國兩個幾禮拜，原來最掛住係啲火鍋湯底…

好鍾意打邊爐，開番HKTV mall 個apps 好鬼想買啲雞煲醬呀，火鍋湯底呀訂過黎…
有無人識自己整？

巴打邊頭

華人超市有得買啦
不過我唔係好敢食佢D支那製火鍋料

落chicken stock囉

所以我都係訂咗用集運寄番嚟
有時想食都無計，好似呢隻咁，真係好食

Milton Keynes

返支那國囉

火鍋

自己烚野比自己食

毫無烹調技巧可言

手痕痕, google search
門市去 London 近 Leicester Square 既 Japan Centre Panton Street 應該有火鍋湯底:
Japan Centre Panton Street
35b Panton Street SW1Y 4EA
0870 820 0055

批發有一些批發商既 list:
Japanese grocery stores and ingredient suppliers in UK

海底撈 自煮火鍋

好快會掛住譚仔嘅味道

我都係咁

係英國煮呢啲重味野，小心比鄰居投訴

點解咁多香港人去Milton Keynes?
巴打做科技/start up 野？

咁講係都咖哩仔被投訴先

佢地唔駛煮野已經有陣咖哩味唔知點黎

咖喱仔住咖喱區

Bolognese呀 stewed meat呀 嗰啲都濃味
佢哋平時點搞

mewe英國手足group之前有講

去買

我無野講

Wanahong online supermarket
不過你嗰隻醬就冇喇

日日煮，索曬落啲衫度， 尤其是冬天衫唔係成日洗， 又或者從來唔洗。

佢地住過啲屋，地氈，牆紙要掉，全屋要油過曬。

後生本地出世嗰啲唔煮咖哩就唔會有呢啲問題。

佢哋屋企係有點類似香薰咁嘅嘢

咩意思 即係你覺得西餐冇味?
Bolognese stewed meat都要煮兩個鐘以上
同亞洲菜一樣有陣味
仲有曲奇 蛋糕呢

我又唔覺得話煮亞洲菜就特別乞人憎
又唔係煮足24個鐘